我地係咪已經忘記咗麻包袋？！

麻包袋休班狗！
鶳落單狗！

要練武，要練投擲！下次大戰好快又來臨！
區選只不過階段性支任勝利，五大訴求仲有四個未完成，亦都未解散狗隊！

從來都冇
何來忘記
夠鐘打飛機喇
打狗
你地連見狗唔走都做唔到啦
垃圾

捉到一隻mon Po 狗

哦

快啲練武健身

推